［藝術］一人一張令人諗歪嘅潛力圖

拋磚先：

作品名稱：嬌豔欲滴

完全諗唔到歪

你思想嚴重有問題先會諗歪

諗why?

老豆+仔個幅

我個人比較膚淺我睇唔明

上面渣ga

快post,

我嗰張太過有深度，好多人參透唔到

渣ga

惺，渣ga

當全世界得你一個明，
你就係戇撚鳩

Ok,you win